(不推文) 女仔唔玩app可以點樣識人出pool (5)

代post

上兩個post同埋樓豬現況

女仔唔玩app可以點樣識人出pool

(不推文) 女仔唔玩app可以點樣識人出pool (2)

(不推文) 女仔唔玩app可以點樣識人出pool (3)

(不推文) 女仔唔玩app可以點樣識人出pool (4)

歡迎巴絲一齊入黎繼續圍爐討論

新post lm

唔玩app想識人可以試下玩app

棍絲

終於都準備收工

想食西蘭花了 想叫扒餐

感情既嘢急唔嚟嘅 要嚟就會嚟
然後...

垃圾office工

唉我都係除咗食嘢買餸自己煮真係0戶外
連gym都沒得do

我識一個朋友
佢就算無做gym
學coffee都減到10磅

冇糖齋啡？

same仲要報個數做咗幾多

真 好驚突然2 3000個message

係瑜伽coffee

get到

被文字騙術了

我都係想休息下姐
Wfh 都要每朝上google meet
報到真係好拿命

有冇控制埋飲食清

寫字樓做真係冇得揀 有幾次都比老細skype電話攻擊

慘到無人有，訓多陣都唔得

我仲有次試過，公司meeting開會

：係係係，知道知道，清楚清楚
(其實我只係上半身著恤衫，求其戴眼鏡)

通常我見到個gp多人用sticker回應我就無興趣討論落去

CLS 一講震機即刻引哂啲內心hehe出嚟

係咪即刻有人震你

咁好易姐 不過係唔tag你之嗎

好那mean

我成日比老死讚靚仔架

但我記得你係兩條菜

咁避免唔到嫁喎,一定會有呢D情況出現

再衰格D就係細gp度講是非但唔覺意post左去大gp度扮無事發生

達到左目的咪走

係連登傾又操縱唔到咩人去留,做admin咪可以

咁上星期有冇份排隊買蘋果

無眼睇

所以覺得留嚟都冇晒意思了 就算真係入到都唔知點出聲...

會唔會傾得太快 有啲都覆唔切

笑死我

好mean 但好真

聽聞基巴都會收到邀請 係咪同一個谷記唔知啦

留返比你啦

我都想有呢一日 但可能性係0

慘 工程比狗做

記得條友係有人叫佢停 唔係就踢佢出去 先肯停

唔好做陳小姐

為人正直

回唔切點算好

用緊手機

慣咗會覆人

手機都可以練下

唔識用筆劃 剩係正速成

唔好咁講

倉頡快好多喎唔駛揀字

唔識倉頡 一出世剩係識速成

世事無絕對?

可能其中一個退gp係我嚟

唔知點算好

咁一出世已經識速成已經好叻

PM都是假的

正常
私約完換哂contact就會死gp

出世=第一次接觸電腦

真架 等緊你pm

想鬧人就會識打字

棍絲受唔受

唔識開話題

留名學野
新加入

格劍係基本野 呢度係最大同志forum

頂 我一開始都係咁學速成

挽留

d 字問下點打 記左佢 公頻要屌人 一定要打字快

慢慢打就識㗎 有啲字到死都唔字佢拆字嘅原理就死背左佢

連邊個係真絲都唔會知

唔留了 想走就走 有緣再見

通常一開始係打速成多嘅 但我真係好憎揀字

當初玩勁舞都係咁

倉頡堅係難學MA

我其實未入

所以好羨慕社交好既人

我得10cm 唔好恰

咁唔係個個字都唔識拆㗎嘛

一齊留tg吧

佢地係亂咁講
講天份

驚講錯嘢就真

其實佢哋係9up

識嗰啲都30cm 好驚

都真 講錯嘢say sorry就得

仲未食飯 想潛水一陣

行開左一排姐 大家變左HEHE

酒仙

都驚有人會介懷嘅

肚餓添

一樣呀 仲未食嘢

我坐觀戰先，斬佢斬佢

留多次囉
23 文員 棍絲，A1 想識多啲朋友

人黎，捉佢出去heheheh

如果個post係巴打開 應該連第2個post都開唔到

1蚊跟機
23 文員 棍絲 A1 想識多啲朋友

好似之後都係巴打開

仲咩要咁直接

留喺屋企留到個人謝晒

我挑機

小妹認輸了

matched 請離開

咁下個我開

絲呢 入到嚟全部巴打

棍絲在此

唔識招人

10cm劍

不了 想請教開gp嗰位師兄

我quit

我幫你召喚佢啦
睇下召唔召喚到

從此成荒爬

唔緊要 呢到有劍格

留名

呢到gay味濃郁 無咩事我都係出返去先

完全入唔到題

玩app啦
講真出到嚟做野都難擴闊圈子
唔想玩Tnder呢類嘅，可以試下Heymandi
唔洗up相應該易啲真心識到人掛

玩cmb?

通常feel到對方想斷就收手

都係睇佢鍾唔鍾意9up

TG群組睇下有冇活動，啱咪出黎玩下囉

追左陣post 新人 絲 23
唔係話大學同出面識唔到人
但多數女一係唔夾
啱啱番第一份工公司得過十幾條友又係女多男少
身邊有朋友玩app出到pool但好快就散
自己又好抗拒交友app嘅模式 點L算

回覆次數，文字既態度都睇得出嫁嗎

連登幫到你 依到大把棍絲

alexandros
Uverworld
Flumpool
Greeeen
One ok rock (未西化前)
King gnu
official髭男dism
Scandal
etc.. 仲有啲冷門啲

因為今年睇天文台請過
係英仙座流星雨出沒
7月17日至8月24日

所以前幾日就去左睇

識野greeeen

我鍾意既aqua timez散左

仲有少人嘅公司更加覺得唔應該搞男女關係
當然前提係要有啱嘅先有得諗依樣野

第二張好靚

好多動畫都聽過
例如：spyair, sayuri, one ok rock, my first story

巴打你好 我都鍾意聽日本band

個晚成個天室都好靚
仲有好多相未執

巴打玩開攝影？

樓上提到嗰d都有聽開雖然oor本命

但都可以介紹多幾隊/人
ずっと真夜中でいいのに
YOASOBI
Indigo la End
Aimyon
Lucky Tapes

加返ヨルシカ

熱門嘅比大家講曬所以介紹啲冷門
有無人鍾意聽rock band live
本來今年oor greenday都話黎hk
點知取消曬

老野表示 仲有冇人識Janne Da Arc

原來呢個po已經開到5

Green Day由玩勁舞團開始識
同埋Avril Lavigne

勁舞團

屌我都係 greenday張飛仲係度keep住
好彩我上年睇ed Sheeran 係day1 無咁慘😂
但oor佢地唱嗰陣都無人跳得我跳勁無氣氛囉
心諗taka唱舊歌仲要日版咁好

近年真係唔係首首啱 太pop
但有d歌我去聽番live版都唔錯 好似I was King We are American Girls
但個人最鍾意都係answer is near 同 欲望に満ちた青年団

春茶用黎返工當bg music聽

記得啊 就算無睇寄生獸應該都知 但近年真係少聽

係咪Wherever you are acoustic version

曾幾何時諗過有男仔唱依首比我聽即嫁ff too much

識襯一係唔聽日文一係唔聽rock

新人留名

我都好想知唔玩app 可以點樣識下人，依家疫情關係已經無乜出街玩，難上加難

曾經同個男仔曖昧左好l耐
單獨出過無限次街 但佢都無主動過
然後就無然後 佢一係聽廣東歌一係五月天
Suggest佢聽wherever you are 都無反應
差在唱埋首 君はロックを聴かない 比佢聽

有無巴絲打會鐘意行街睇下d 精品藝術野慢活一下？
有無好地方介紹下？

Lm先
誠品睇書算唔算

睇書我反而無乜，但經過誠品都鐘意睇佢嘅精品同創新野
我仲會去下元創坊window shopping
不過你鐘意睇咩書？

算係，我次次都只睇唔買
你行邊到？

幾鍾意架，平時放工會抽時間去睇睇
最近咪買左本書學德文，同攝影

講開藝術精品
我仲記都成日去石硤尾賽馬會創意藝術中心
到睇睇

利申：貪睇書有好多野學

香港好少 反而去外國就好鍾意去

新post留名

下次如果有同樣情況呢 比首BAD DAY佢聽

其實係應該開左黎睇都知咩意思
所以知道自己嗰陣已經皮已收
樂觀d諗連你興趣都唔想了解都無謂走落去

lost and found 同page one 無乜印象去過，有機會去下
log on 我都幾鐘意，但行行下又會去左睇化妝護膚野
不過反而又好奇男人會鐘意d 咩類型嘅精品

手辦公仔 / 木工公仔/ 超合金 / 高達

我鍾意睇比卡超公仔

慘在我屋企唔近誠品，有諗過住近誠品嘅人得閒去chill好正

你鐘意德國所以學？
攝影我就無乜學過，但都買左個單反，憑感覺影相拎角度就算

石硤尾個中心，我去過一兩次，印象幾鐘意，但個地點唔太就腳，少去

只係有試過一個人去旅行個時自由自在睇精品
同人去對方無呢d興趣，又想跑下景點，就無得去

Tokyu hands同loft 果啲去日本一定會去 其他地方就會入啲小型雜貨鋪

wow, 我要bookmark 去下

我都未做到work life balance

生活用品，有時得閒會想整靚自己間房

自己去旅行啦 我自己覺得唔係太多人跟我行所以多數自己去

咁你屋企係咪有好多version 嘅比卡超？

你咁講又有d 印象聽過page one 執左
原來係咁
我就無乜類型特別鐘意，但都好鐘意睇個件物品嘅細緻位，會企係到眼定定研究下
無知一問，其實係咪講緊k11 musea?

十幾廿隻毛公仔咋，冇錢買
等緊星期六送個飾櫃黎比佢地住

反而我呢兩間少去，上次去左間loft 有d 失望tim
銀座有間itoya 幾正
小型雜貨鋪經過都會想入下

今次到我要bookmarked 呢啲一個人都至少可以行半日

生活用品我都鐘意，特別創新個d
會點樣整靚？

BTW我有D想玩KALIMBA

各有各樂趣嘅，不過我之前有打算自己一條友去日本幾星期深度遊，但因為疫情就無得plan 了
你鐘意點嘅行程？
我比較鐘意體驗式嘅行程

要話shift 嘅工 有緣認識多d 再講
咁你又做咩類型嘅工？

但都只有努力去balance

咁幸福有靚地方住

正苦派果1萬蚊已經就黎洗晒

第一次聽

入黎lm先

深度遊

獨遊日本係好多香港人夢想
我會獨遊九洲，四國
體驗下個邊生活

係
個時雖然都係我自己一個人去旅行，但估唔到有咁多野睇，只好9衝住睇

我自己鍾意睇海景山景既，所以成日排左d要搭好耐車但無咩人去既景點

近年多數都係去d偏d既縣睇風景多

QS LS 定GP 先

歡迎

唔識，但次次都body language 同英文搞店左
我直情想去做農民，寺廟修襌，睇星，睇螢火蟲之類
對我一個女仔嚟講覺得幾有難度，但又想去sosad

我個次自己一個去就去d 都有人氣嘅景點，事關第一次自己去個個地方

用黎玩輕音樂好正 always with me, the name of life

最初我家人都有擔心

有冇去過父母之濱 好靚 我覺得結婚相果到影一流

加油

諗起好正
我都想個邊搞擋煙火下攤位

個一萬蚊只係補貼返之前洗左嘅，咁講就已經用哂

你都係 返shift 好辛苦 要把握時間休息多啲

做盛行啊？通常都係聽開男多女少例如engine

我都想體驗生活，不過有d 無從入手，最後都要放返dd人氣景點係行程到

有咩好介紹？

google 左，真係幾靚

講起煙火，直情想著浴衣電煙火夏祭
個攤位會賣咩？

我對去人地國家整野都幾有興趣，但有時唔順路就少去
之前學整過和菓子

章魚燒啦梗係2個一齊燒開心又浪漫

希望疫情早日完結

知道 努力當中

如果真係要體驗
除咗去個邊讚大學/ 專門學校？
或者工作簽證

可以學我咁樣報名一個叫做義遊工作坊
係一個活動可以比你
去由義工服務去見識吓世界各地

講起又想食

每日番工好累
我想跳番main con civil

去過九州但都只係玩左北部至中部

係咪要好長時間？ 有無多少少detail?

諗到個畫面 你一啖我一啖互餵互燒 真係好恩愛好浪漫

FF: 有機會就著住浴衣幫襯你
未玩過煙火，sosad

加油，絲打
每通宵既工都係磨練既一種

鐘意食拉麵？！
已經唔記得左自己有無去過別府

多謝你
依家仲捱到，但長遠嚟講，都可能要轉工

但我又覺得浴衣著到個人無左條腰
利申：著過幾次浴衣和服

both plz

多謝你，得閒研究下

原來係咁
雖然我對食嘅研究無乜，但有好野食都想試

有機會攞AL去

客氣

哦～明白果然男女角度大不同
講起又好想去

我都要有決心先過去
同埋都要計劃下

利申：我都未啊

向著夢想出法
女仔唔捱得，
等好景再轉

返工都是食頹飯，放假又少出街

[member]唔係俾我呀！ 係俾傲嬌受巴打！/member]

義遊同絲打講左
因為唔想講多次
可唔可以追番

有諗過去日本發展？

依家返嘅工作環境，都唔係我當初最想做嘅事
只有做好準備再行下一步

日本專門學校
就好似香港嘅專業教育學院咁
係學啲專業嘅科目

會學到最多的東西都不是在課堂上
而是在一些課外的活動
同額外的活動和實習

學費會比大學平
但當然資歷都比大學差

疫情無街出，應該都儲到唔少

咁握手

買女人野

女仔著和服，真係可愛好多

原來係咁，感謝

有啊
或者遲職去

有試過著和服，比d 外國人問可唔可以合照
我心諗大家都是旅客姐，定佢當我日本人
但我又覺得佢地都係求其搵個人嚟合照

好勇敢

我都要通宵
合理既叫鍛練，唔合理既叫磨練

無錯，做自己有興趣/ 接受既工作先最有效率
靠而家疫情進修或思考，加油啊

客氣，睇黎縮叔絲都好有興趣日本

當左日本人啦
因為話唔定你個樣似日本人

你個隻通宵有無得訓到一陣先？
我十居其九都無得訓sosad

共勉之
只想工作上有多d 時間做鐘意嘅事，雖然我知唔係份份工都可以做到

更更唔同嫁喎，好境有得訓，唔好境冇得訓加ot
視乎尊貴既市民有冇需要

還好
旅行次數最多嘅地方都是日本 有試過去到有d 厭要停下，但又好快去左

普通人就真

無得訓好慘，放工個日就無左生活，只有訓返補眠（對我嚟講係）

要訓了，goodnight 大家

打陣機又要準備爆post 一下碌到40頁

早晨一推

入門既話四國已經好好

有城市得黎又有D秘景，有D問題就係如果唔自駕既話就只可以JR+巴士有D麻煩

樓主可以準備開po

過去食松屋都開心

外國人搵影相都一般極有限

過去係做咩都開心
真係好想可以好快放盪走一轉

床上wfh workwork下又訓著左

我意思唔係怕OT,只係工作內容大多數都唔太鐘意
返返同行，但唔同工作環境，物色中

有諗過去四國，但次次最後都揀左第二度去